
                      Secretos de corazón es obra maestra. De actores es muy talento. El protagonista es Javi. Javi es muy joven y es mucho curiosidad. Javi's hermano, Juan, es muy cruel y encuentra a Javi. 